謝霆鋒成首歌拎嚟賣廣告

霸咗成個廣告時段，咁賣法要洗幾多錢